[Switch] 集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (38)

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app已更新，可以scan設計QR code，同埋連機時可以快速打字傾計。

Ｑ：我見人地玩得好快？
Ａ：隻game最主要嘅精綷係由零開始慢慢認識你啲島民(記得留意島民同NPC啲對話)，發展同裝飾你座島，睇住座島點樣一日又一日咁進化。一日玩一陣又得，一日chur(十)幾個鐘又得，最緊要啱自己play style。預左你玩幾年架啦。

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人。

Ｑ：點樣加速對話？
Ａ：按B/長按R。

Ｑ：去外島請左啲新動物過我個島要幾時先會搬過來／幾時先有新島民？
Ａ：keep住玩落去，有一日去揾狸吉(Tom Nook)會叫你幫新島民起屋，做好要求就會有新人搬過來。

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人。

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信。

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加。(有錯請指正)

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友。

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)第二日會有星星碎片執。

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花。

Ｑ：落兩駛唔駛淋水？
Ａ：唔駛。

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需要有Nintendo Switch Online會員。

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無得。

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架。

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲，間唔中會起遊戲度聽到首歌。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等。

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，遊戲進行到一定階段會解鎖整理地型功能。

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個。

Ｑ：合成好慢？
Ａ：狂㩒A可加速合成。

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成。

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢袋，掉返袋錢落去會種到錢樹。

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點。

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備。

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫。

Ｑ：唔夠樹枝！
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面Ｑ＆Ａ有張圖係秘技。

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種。

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：你食左生果，特效係會劈爆石頭。

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：首先部Switch要開多幾個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」即可。

Ｑ：玩到幾時先有______？
Ａ：玩落去咪知囉

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計。

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場。

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶。

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島。

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來。

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有私樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢。

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題。

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後就可以調。

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先再掘。

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略。
Ａ：

設計無人島

設計無人島國passport 機票

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，方便轉成更高清pattern，搭上面一齊用效果更佳

設計無人島主題曲

辛苦了

留名等有巴打有釣魚大會

一日追幾個post好辛苦

有無人而家可以開島俾我賣櫻桃
無friend

又玩釣魚大會

無心工作
好想快啲收工返屋企打機

無心引戰

Sw

added 我k字頭
Thank you

唔好爆得咁快啦
順便些牙下我啲村民

有啲樣衰嘅老鼠，但成日唱歌好得意

超可愛狗仔

老鼠個樣

無心工作 直接拎左部機出黎打
但上唔到網無得去人地d島

我都係
今晚仲要收十一點

NEW POST LAUMING

lm...

肚餓

佢一日送一個DIY
幾好人

我明放工番到屋企就收舖

係office 鳩坐緊忍唔住追下post

岩岩搖到張tatami床
有無人想要？

好好玩 玩上癮

我
機唔係手，遲D換OK？

正

實好玩架

sor 佢要我更新個app先出到島
等多陣

等我一陣 轉頭覆

有冇巴打知道（像粟）呢個材料邊到搵

是呀！

想要

搖尖頭果啲樹

有釣魚大會？

好快番去打機

隻海鷗送左個金字塔比我
勁阻定

姐係邊隻

加左你
K字頭 四個字果個

成棵聖誕樹嗰D

我仲係ver.1.1.0
咁咩制可以更新

我想問送禮物俾鄰居係咪送咩都得？
會唔會送指定禮物好感度大增或收到更好回禮，好似我隻雞fd好熱愛運動
係咪送運動類用品好ｄ

大部分都係互摸

有無人想要毛毯？

Quit Game, Home screen對住隻game禁( - ) -> 更新

開左啦

成人台post

我隻粉紅雀是咪！

當然啦

唔會唔夠電咩

巴打我想要張床

你係咪南半球秋天
春天應該無

BBGRP
不過岩岩開始玩
冇咩野

198000邁進

搖勁都係得松果 冇像粟

有排

LM
今日shop出咗顯微鏡同盒裝紙巾

點追

次次9點先番到屋企
想去外島都要趕頭趕命

十點閂shop真係on撚9

上次去南半球島狂搖普通樹出咗1粒

南半球先有？

左上既車軚 紙箱 同油桶 有冇巴絲要

我聽日開市政廳又會閂

好想快啲收工玩

南半球搖晒得一粒

真子絲
今日收到你份禮物好靚好開心
不過唔小心寄滿左禮物
仲搵到2件岩你

瘋狂搖就有

如果keep住咁會發生咩事

唔係掛 仲諗住搵6粒整個袋

逼害動物

終於幫三個鄰居搞掂家具
又可以出去外島了

我村民都係佢
佢都冇乜野呀仲成日送衫俾我

想摸

見佢訓著左 手多圍住佢 結果又真係得

好呀

好慘呀

好正

牛巴玩斷眉咁mk

南定北?

北

rip

地盤之友

無安全帽點做地盤之猛鳩

有無得摸

無
我都想快啲見到安全帽

天堂同地獄只係一步之差

你地加我呀 我開緊島

最平vs最貴

儲起第二日賣囉 狸貓咁早開工

邊張好feel d

笑咗

想嚟摸豬咀！
Added 我K字頭

我得倉鼠 貓跳台同狗屋可以俾你摸

快點寄爆我
好想快d收工返去玩

下面一票

Charlie puth

話說你收集左咩樂器

去atm可以買

開島 第二日 有無朋友可以比d 鐵礦石我呀
5232 1147 2825
加好友啦

Ok 開左場

木結他電結他木琴
仲有絲打們(?)送我嘅竹笛陶笛

有冇人有full gear可以俾我摸下

係 我係絲！

差頭盔

有冇南半巴打開島比我釣下魚

竹笛係唔係即係排笛(?

你係巴！

絲打係咪想要??

去咗個未去過嘅島

我個島終於落雨喇

yes

同求安全帽呀

咁多石

係但返緊工連唔到機

D霧...好似會有兇案咁

是呀 好正

我重未更新

屌 咁飛返去先

有人早過我送比你
btw 你電結他咩色

仲諗住整竹笛俾你！

今晚我仲要夜返屋企
有緣下次係POST見到你再搞啦
多謝巴打先

珊瑚粉

你先係

暫時間屋既裝修

大廳

圍爐食野味既熱方

廁所

占卜店

睡房

我先係絲！

我add咗你未？

錢島

加咗

咁靚

f字

加哂啦
而家有開住島

想問有咩更新咗？

姐係點

未覆蓋

更新完入嚟

隻隻都係中文字
你有邊方面唔明

好靚

嵐山咁

咁多層

南國開島

是日精選

打卡捉蟲花森
唔好奔跑同破壞佢地

小小迷宮一個
請執左終點野既放返舊家私/衫俾下一個都有得玩

倉鼠籠

請保持紀律！已經愈黎愈少人肯開公海一齊玩架喇

玩到1800

我個島落咗四日

你冷靜啲
望望佢個名先

我淨係望到你個名好餓

黃色暴雨警告

我朋友睇我玩果陣係咁問我會唔會打風
佢好似好想我個島啲野爛哂咁

更新完入黎釣魚得唔得

要還百二萬

好似有人回報話得島主先可以推進劇情
Player2唔得但可以幫手集錢集物資起野

Big brother is watching you

小心山泥傾瀉

如果可以帶車里子，李，橙俾我更好

想黎釣魚

橙撞緊入黎

好撚慘

得返二個位

我有梨 但滿左人

唔得
同埋未過到save住，新機=開新島

喺Twitter見到 好正
好想快啲有得整

so sad, next time

可以整到咁靚
但我整應該會變左樣

無位嚕

開個分身過晒d野落新ac

有冇開咗office 嘅人可以講下係咪真係有得改位同埋收幾錢咁？

石頭

50000蚊一次

有無房仔可以比我行吓 ? 新手me

50000係任改定一棟

啱啱份禮物射咗落嚟之後跌咗落水

梗係一棟

CCTV牆紙? 痴漢占卜師

唔係巴打扮已經心滿意足

正奸商啊襯今日儲好錢先

你今朝無玩咩
我寄咗少少野俾你

下
連登得巴打

你地刺蝟通常幾耐黎一次？我已經3日唔見佢

我要番工

我嗰隻星期日之後就冇再嚟過

隨雞

你地今日冇人報大頭菜價係咪個個都放晒

我果隻依家日日都會黎

我仲等緊佢開衫舖咖嘛

我都係見過佢開一次檔咋

開始有人放game
機會黎喇

仲揸緊

佢係random嚟架
我兩日無見佢

點解我棵桃樹唔再出生果？

你已經有衫舖呀嘛

我已經買夠$5000
等佢出現比間舖我起

係咪港女黎

未開果陣都係日日黎
都幾好彩

等幾日先出

On99玩咗兩日唔想玩

新手，第三日ONLY
ADD我今晚一齊玩~
7815-3468-0884
我好gentleman

果樹隔3日先再結果

FIX 左BUG唔想玩了

本身都無乜野 你最尾嗰句咩事

佢好懶

呢度如果開TG一定烏煙瘴氣

點解呢

釣左成粒鐘

有無得去你個島

用BUG破壞晒成隻game, 自己慢慢儲錢好玩好多

斷左
歡迎黎到動畫之森

跌到得63蚊

有冇人可以開島比我散下啲大頭菜

Strong hold啦
未到星期日都未洗跳

咁多條

星期日爛啦喎

因為我好gentleman
連登d post一有女就好多狗公
然後又會好多唔知真絲定假絲收兵

未到

用魚糧？但同一個位？

有學生妹我都做狗公呀

一機一島
作為2p
好多野都無得做
所有起既野都係1p搞

又唔洗咁激動

巴又好絲又好 一齊打機開開心心咪算

不過叫人add話自己gentlemen係咩事

好想快d有得炒蘿蔔
上期未起到商店

係 2P好悶下

我咪係囉
但你要比哂d家具我摸我先會做你朋友

喺商店幾日前啱啱開嗰陣見過一次之後就無再見過

摸晒我全身都只係朋友炸？

咁我估都係講笑
不過一開tg就一定會有好多狗公

同我一齊入島隻企鵝唔見咗
搵晒成個島都唔見
屋企唔知點解入唔到又冇留言
會唔會比新嚟嘅老虎食咗

多數睇住女友玩
我玩既時候都係整下屋 幫手捐下野 收集物資

頭post個price list要googal ac login?

你不是男朋友但是比男朋友更重要

摸邊到夠，要送埋呀

但真係幾搞笑
Gen咩鬼tlemen
留低fc咪得

想問大家整咁多野出來，用唔用到，定係做裝飾？

有無人要啊？

係咪BUG左咋, 試下重開GAME

咁好玩都唔識欣賞，同埋佢無買online plan嘛

間屋會越黎越大
好多位可以整野

狼蜘效率高d，釣魚會手殘

以前未遇過竹島之前就好想快d抽到
宜家一入島見到有竹就屌左一聲

認同！

已經唔想再見到竹

想摸豬嘴
4381 7140 2836

啲竹究竟有咩用

diy用到

有D嘢要用竹整

的野整定有無用？定淨係放係到？

唔明你講咩

好多野都無實際用途

Added g字頭

有d用到 有d裝飾

樣樣野都唔同
點話你知
大部分都係裝飾, 最多會可以打開閂埋
有D有實際用途

邊個島咁多貴魚?

唔洗魚糧
利用佢出魚既機制

去一個細島 最好就得一個出海口

紅圈係湖 綠圈係出海口

紅藍綠圈既魚有數量限制 加埋大概5,6條左右

將紅圈既魚刷走(係水邊跑or游埋黎時拎起魚竿)
之後再刷走綠圈既魚

利用魚量限制,重覆刷走紅綠圈既魚 好快就會有鱘魚係出海口最外邊出現

有冇人有籃球？

上網睇話有兩條3月限定魚釣，過左時間就要等到9月先再有
係南北半球都有齊兩條?

屌笑死 我成日都見到自己個廢青樣

依個正
希望下次出Post可以打埋

added L字頭 星之卡比icon

係 但依加仲係日頭刷唔到

釣魚釣到痴左線
明明半個鐘就可以釣完 因為手殘用多左成倍時間

試咗都係唔見

lite機一黑mon就反光

上面部carousell機賣左lu真心抵

知唔知懸崖上個湖用唔用呢個方法?
仲未釣到3月前限定魚

原來有攻略

限定魚係咩

笑死

其實網上面大把WIKI
唔想睇英文都有巴哈 ->
我地唔係GOOGLE

個頭盔同面罩點拎？

有無人買左AU ESHOP voucher?
如果要連埋會員買咪同就咁買一隻game差唔多

未試過
但理論上搵到邊一個湖同懸崖上既魚量限制係共通既 應該可以?
不過應該會好辛苦

可以儲埋聽日先賣出去

叫遠東哲羅魚 3月完左就冇

樹係唔係唔可以種咁密?
我發覺我頭幾日種ge橙樹仲係樹苗

有無南半球巴借島來釣下魚

sorry人蠢唔係好明
你意思係咪
趕走晒紅圈魚之後 個魚量限制啲魚會去晒綠圈
之後唔要綠圈聚埋啲魚趕返去紅圈
當紅圈爆魚嗰陣 出海位就會出鱘魚

係
最安全係九宮格內冇其他野

肯定好多鬚根

想問一下 我去咗朋友個島到攞咗同試戴咗佢個口罩
但係返去atm 無得買
係咪要等一段時間先會有？
唔該

唔洗出街梗係唔剃鬚啦

你未起商店

你錯了 戴口罩洗乜剃

發唔發覺成日重複問題

想摸口罩

姐係你當紅綠圈加埋既上限係5條
當你將紅圈個5條趕走左 綠圈就自然會出多啲魚
如果綠圈既魚唔係你要既魚(鱘魚) 就將綠圈既趕走
紅圈就會出返魚 之後再將紅圈既魚趕走
重覆步驟直至出鱘魚為止

個機制係利用趕走紅圈既魚 等綠圈出多啲魚 綠圈出多啲魚 鱘魚出現既機會就自然會提升

應該可以寫隻bot答問題
隨機答 未起商店 等聽日 問狸貓
應該都有八成機率岩

點解邀完外島D動物仲未搬入黎架

仲以為日日出添

玩玩下瞓著左

可能係博物館 我有兩隻都會間唔中係裡面行

唉睇到嬲嬲地想屌

屌又驚俾人話老屎忽心態

都話休閒game

有冇人有黑皮鞋同白襪買
差少少嘢整好制服

今日無劇情做
要等一日，隨機第6位動物嚟島

原來會入去

射左竹棒DIY落黎

很想要

應該真係有人追post
幾個post無留低user id 突然間有人加

不如將『你未起商店』呢幾個字Pin上去

依家懶左出島
要錢捉下蝴蝶就算
係要石就一定要出去

有無人唔係桃島
想入黎賣生果

其實我都用緊呢招不過冇咁神心

想要爵士鼓 DJ台 鋼琴 結他為主
THANKS巴打

想要紙巾

買夠5000會開舖？

釣到皇帝魚
好感動

電結 音響岩唔岩洗

咁你隻企鵝點

去咗外島釣魚
唔得閒理佢
搵咗成朝好嬲

我係望住個mon鐘下鐘下

一陣返去睇下先

有竹棒唔洗再拎住支星星棒扮魔法少女

魔法大叔

好
我隨時都OK黎摸/開村

你未起商店
你未起商店
你未起商店
你未起商店
你未起商店

比館長拎左黎做標本

下西洋返黎見到佢地喺到跑步

竹棒咩樣

我有竹棒diy

我想要一枝

加咗，I字頭

我以為係裝飾，原來同星星棒同一個功能？

你有曲應該唔係好友限定喎

係掛

館長好得意
見到化石個高潮樣

你有材料可以幫你整架

都係鐘意比蟲佢睇

摸下會唔會有架

大家好似忘記左蘿蔔
今日大家咩價蟹緊

你地啲村民咁活潑既
我個啲淨係行下坐下執下樹枝

可以
好友限定code其他人入冇用

好似住耐左會越黎越自由奔放

有無人知還錢198000之後仲有無㗎？

隻機械鳥好好動
成日講運動 每次傾計最尾都係講返運動
但我都係第一次見佢地跑街

有好多

種左特別色既花出黎

我買左 好似$650 2隻驚
會員係同人夾 所以點都平d

有34/54/74
再後面唔知

我想知我間屋幾時先有兩層

你地有多左嘅化石會賣定儲
賣左好似好嘥 但儲又冇位擺

我都想有兩層

我隻獅子會同我淋花

個圍欄咩材料整？

摸嘢要有商店先有用

加左 p字頭

好靚
我直頭未見過呢種花

我會放出嚟做裝飾

128

我去咁多次黎黎去去都係梨同椰子 我想嘔

還完74

我隻夜貓都會
佢唔訓覺 12點3點都見到佢走黎走去

係唔係對角種就有

124先岩

張床仲有冇得摸

好窮 努力搵錢做房奴

想問下隻game睇唔睇到日落我好似轉唔到去日落（有光線）嘅方向
定係我唔識

有無唔係桃島既朋友可以加好友 想賣生果

想咩換咩/摸咩

去店買晒啲diy睇下有冇

是喎 唔好意思

定你填左EXCEL

唔算好睇到
得D夕陽既光

收納都冇位?

你仲有三期就清
最後好似7百幾萬

點先可以做到無鏟我完全唔記得點拎到但好似無咩障礙

竹棒係咪有個B出黎嚇人果個

周圍放

Miss左口罩冇買到 依家想買返已經買唔到
想問各位有冇多個

無
我初頭覺得無用 所以無寫過
到而家呢一刻 都重係覺得留黎無用

洗唔洗咁貴

176 會想放咩

樓奴生活

好呀
你SW 係?

差唔多了 佢下期300百幾萬

我108 你176算好

請問有冇人知點解#1 嘅QR code scan唔到?
而且上網個啲QR code scan完又落唔到去nookphone

屌我打乜鳩 300幾萬

一世樓奴
個狸貓都係藍店嚟
一齊去裝修

起左三間屋
剩係叫左兩隻黎
點解無啦啦多左隻野叫娃娃 話搬緊黎

你地啲衫多數自己畫定google dl?

有無人知娃娃係咩樣
好樣衰就大獲
要趕走佢

我想del左佢

第三隻你唔拉攏會隨機比

你想放我可以開俾你

你起三間 邀得兩隻

梗係隨機俾隻你

加左你啦k字頭4個字果個

我頂佢個肺 我抽極都咁樣衰 點邀

去朋友釣魚係咪有上限
成日釣釣下就唔再出魚

橙

超鍾意個流水麵，終於整咗

點樣可以買大白菜
已經有商店

星期日朝早

次次外島都玩d咁既野

你試下加晒佢 睇下有無上限

我搵D動物傾計/等天上D氣球/撞鬼
同動物做任務會送衫/傢俬比你

我買哂都係無

我都想要 2312 9473 4623 Thx

唔放啦 我97買
唔上250 我掉落海好過

嘩

科學釣魚

呀呀呀呀呀！！！！！！！
諗起如果隻野好撚樣衰
我就想死了

咁好既

換梨

好

點解我頭幾日明明起咗三間屋

到而家都未有動物搬入嚟

我覺得幾過癮

我已經瘋狂del人

推下主線先

行埋博物都唔見鵝影

未起商店

想睇你表演掉落海

我好驚呀 無動物

唔係啊 冇位裝飾係屋入面啫

係，期待左兩日終於種到

唔del既話 一陣變左公廁場 不停有人上島

自己島兩隻動物一齊唱緊歌

有無南半巴打俾我入嚟捉下蟲/釣魚

點解依家去外島會見唔到新動物
仲有隻樣衰動物黎我島參觀
好驚佢入住

重有兩日 應該搵到既

搬咗一個章魚小丸子八爪魚人嚟住，好正

參觀得就係架啦
你估香港人睇示範單位真係齋睇咩

隔日就會見到唐老鴨

成個變態痴線佬咁

圖

隻火鳥好串

參觀係龍友姐

呢啲樣變態 可能唔變態
我隻獅子睇佢正正常常 又話同佢午睡 又話個島有佢浸味呀

咁同拖過手仔就要結婚有乜分別

我都想釣多條
之前用魚糧釣到一條

呢隻真心好笑

講笑
個個av大王黎 有唔同場景俾你

玩玩下眼訓成部switch砸左落塊面度

個鼻扁未

不安 呢隻野同我隻野有得fight

有冇人有興趣夜少少互摸家俬
有嘅留咗code先 同埋今日刺蝟有籃球衫籃球鞋買

好可愛 個頭仲有枝牙籤拮住

開咗衫店終於有得share衫

100

琴日係咪有巴打可以幫整大噴水池
今日終於揾齊料了

佢搬咗入我度之後送咗鋼筋俾我做禮物

唔參加摸摸大會
不過想講你個充氣池好得意

SW 2317 5036 8809
想摸巴打圖4個枝結他

起左office 有得換diy方程式

係就係見佢咁過癮所以先邀請佢嚟住

呢隻野係痴線
語出驚人

岩岩用咗50幾粒魚糧終於釣到條
個魚影特別大 未釣都已經估到係

難分真與假

咸濕仔

巴打可以加我嗎

我都分唔到你真定假
點算

成個島D動物都好那樣衰

新玩家lm

終於起到嘖水池
開完Office 後 動森先係開始

我無換到 換左其他野

條魚係要咩位釣

好 thx巴打

Agger d野靚到多多哩數都唔夠用

del request姐 我今日唔想做野做啲番家

花株

個樣真係好正

我想同人換

懸崖上個湖
即係你爬到最高
有條瀑布果個湖

爭啲唔記得要俾咩你剛剛醒起了

Hello 咁多位，我新手，請問整花塊面可以點樣還原？ thx

想問下 我未邀晒三隻動物入黎住，係咪唔好起嗰三間屋佢就唔會隨機分啲動物比我？

芝牛你未起商店

巴打可唔可以幫手整 我有料

島歌轉咗用DoRaMe

背包 衫logo

你未起商店

你有咩要俾我

哩數緊要過錢
無哩數基本上起唔到靚野
Btw 開頭堆屋起得太密 想搬開哂去

打開個口袋，左下有個衫icon,你按左入去可以取消返塊面既設計

錢隔離有個衫嘅符號 禁入去

你說得對

幫我整枝竹棒 要咩料？

入面有隻鴨仔

想搵番尋日話用被爐交換爆谷機個巴打
Fd個位都係搵唔到到你
唔知點比件野你

唔該曬巴打

有冇巴絲知余板係咩動物，佢隨機派左比我

我喺絲打 番到屋企add

聽日咪知

你收工咪知

有冇香港telegram group？
我淨係搵到台灣開果個咋

要幾時里數先可以換依d？
係唔係要有左Office先？

春筍6舊
星星3粒
糖2茶匙
少少橙皮

聽個名覺得好伏

我加左你未

冇ATM 錢放係地下去一去外島仲會唔會係到

我有，隻野好可愛你可以放心

話說係咪重未有人中sam哥

點加朋友尋日先開始玩新手，冇朋友

會無左架啦 千其唔好呀

我唔知啵，我開public都ok

給我你的code

人人都整到 其實唔洗咁急叫人整

唔夠春筍 sad

應該有
但呢度無

還完五十萬債，第一時間當然簽七十萬債

想問下人地黎自己個島嘅話 攞唔攞到自己display出黎嘅設計？

唔好 我唔想睇動畫

同Raymond一樣係SSR

J字頭

好似唔得架要upload

UR

勁可愛 set完島歌 西施惠會唱一次

home制禁自己icon加人

仲有無
想摸熊仔

開左

好想要Raymond

開左Office就會有一大堆燒錢同里數野
一舊都幾千里數 換到窮
仲未計起橋起斜坡，搬屋汁下位
同埋搵地方種花

diy個幾件可以比料靠朋友幫造
其他就只能慢慢儲

起橋真心好貴

眾籌完個斜坡

要點趕走鄰居 點打佢最多都係嬲 唔走

有李

7點ok?未返到屋企，加咗我先

去外島見到有隻企鵝9衝去邀佢嚟 點知講講下野變紅色眼珠 嚇到我

一連兩個慶祝活動

變種企鵝

嘩石橋
有米

好靚呀

都唔係最貴嗰款

無追post
岩岩開game見有更新，有無人知更新咗咩？

我用吊橋咋

限制玩家自由

冇野係咪一定要加好友
新手唔識……

更新：提示玩家要起商店功能

到時再搵你

bug fixed

吊橋係邊一款

早知遲知 倒不如依加知

第2 cheap果款

仲要唔要啊？
我寄個俾你

未諗到起乜嘢Style
一陣起完唔岩feel 拆就死

開左南半球島互摸

我手頭上有堆野可以摸

每人都帶啲嘢嚟摸下，一人一個area

係唔係個個都捉狼蜘蛛起家？

唔係一定窮到仆街？

我釣魚起家

之後賣蘿蔔可以慢慢儲起啲錢

你唔會好累咩⋯⋯？

慢慢玩啦急乜

想還左74萬
但係又要儲錢買蘿蔔

我覺得差唔遠 我自己玩過一次狼蛛都係釣返魚
因為一樣咁哂時間

我miss左個星期日...
去人地個島
個個島都好靚
我個島咩都無

隻game加好友又煩
加完又係game見唔到

又要入密碼初次見面

耐左就想單機

其實間屋應該夠住
炒蘿蔔先，致富之後再大興土木

一日玩得1-2個鐘
釣魚好晒時間

咁我釣下魚先

釣到大魚會好開心

邊 2 條??

釣親都魚毛

yup

你又啱 我依家4間房得1間有擺

藍屋Day 2 無枱無櫃

一日未搖到家具都以為係都市傳說
原來真係有

我仲未可以改色

試左amiibo卡有用
嘟三次做三個任務就可以邀請佢黎住
滿左十個村民 可以踢走其中一隻

ching 有新code?帶定傢俬ed

有冇人有袋/背囊可以摸下

成日釣到鱸魚

我搖咗個織布機出嚟cls

改色都唔喺樣樣得
儲多啲傢俬先

104

懸崖=瀑布?

53

搖左個黑板

仲要執靚個島
根本全日都唔夠做
慢慢玩啦

巴打想問下係北島定南島限定，定係大家都有？

79

係 我琴晚50魚餌都釣唔到

鱘魚邊度有
要我釣兩條但見都未見過

一條魚賣1萬5

個server係咪死死哋

係咁斷線

你地玩得咁快既，有冇岩玩既一齊玩
玩左兩日仲留係帳篷度

夜啲先再開島啦咁

仲諗住過嚟釣吓魚

睇嚟好多人開北半球

Btw 今日係咪少咗摸野團

個個開始專心單機

要呀要呀
不過依家屋企上唔到網 又唔知做乜連唔到iphone個hotspot
乜都做唔到

已經係sw朋友嘅話第一次見唔使密碼咖
其中一個有開島就會自動搵到

唔明點解啦咁多真殺生GAME但得佢俾人針對得最勁

想知連hotspot會唔會好易爆data
好耐冇出街 想浪費下啲data

搖到saxophone

我都係
見到就嬲

其實係咪日日都有得搖
我未試過自己個島搖到

巴打呢兩條有冇分島限定？

搖到㗎

依家feel到個震度都估係鱸魚
但係釣到出黎嗰下真係

島產
同我一樣

本身用緊smartone cheap cheap無限上網plan
純粹因為屋企無啦啦上唔到網頂住檔用住先 明明下晝都仲連到 但依家再連返就唔得

未搖出過

隻game耐玩度10星

點解我射親都係黏土礦石
發生緊咩事

有冇人有車厘子

去外島釣到龍蝦仔(4月)
.....

拎去賣.. 得200蚊

新手想問下竹島除左竹仲有冇咩特產

唔知
上巴哈啲人話搖晒咁多棵試下

會唔會有一個月無鱸魚

我大約7:30再開返島

做乜唔比傅達

我起完條木橋唔記得左慶祝..

有

無,但分月份
北半球過左3月要等到9月先可以再釣

Request sent

我要做任務但唔夠車厘子

新手咩都冇，得梨，可以黎嗎

2棵

咪炒蘿蔔囉

日日都有得搖 搖三下
有生果嘅樹無 好似係

我尋晚先開始玩，冇朋友

遠東
北半球過左3月要等到12月

要幾多 留fc

叫人入島放低錢

Nintendo Catalog Ticke
買係唔係平d

成日唔夠蜜蜂快手

有冇人開島俾我hea兼賣蘋果

想摸豬咀

落左14包魚餌追到條遠東

未釣到可以去自己島瀑布頂既湖落魚餌快手釣左佢

要換工具定咩遲左？

遲左

6粒

我個湖好難釣 個位好差
落魚餌有無話邊個位好啲？

原來係咁

係真
日日自己島同每次去外島都有

嚇親個下一完就郁到
練多幾次 外島次次都有一群

我圍住咁落

我覺得有d位出大魚多d,
不過落得14幾包餌唔多準

搖到啦 thx

187

唔一定

不過落魚餌刷得快

咁多次淨係贏過佢一次

想摸下豬咀x2
6170 5391 2735
求add!

屌你老母咩,連續兩次外島都去竹林

應該話儲多啲傢俬diy card

加左都開左 你要就嚟啦
45分閂門去賺錢

加咗
Ca 字頭
想嚟買眼罩

摸到個個島啲野都一樣，有咩好

點解價錢個 google sheet 入唔到

笑左 呢招勁 咁樣換tg

我開左門口 4703-2378-7017
你試下過黎玩，岩岩買switch都係冇咩fd

行開兩個鐘都世界變

一開頭唔知可以捉
企定定俾佢咬

之後好多野用到竹 要留定啲貨

仲要夜鬼

想摸！夜啲再搵你呀
我出左街

我用桃同你換得唔得呀

唔該巴打，姐係北島既朋友就要趕係三月完前釣到
南島就可以等4月先開始

層出不窮

有得蒸包

唔該爸打，多謝提醒

唔該曬爸打

正阿呢個外島
剩係出大魚 已經釣左兩條15k

放廚房啱哂喎

有冇巴絲有袋/背囊可以摸下

多謝你肯回覆，灰咗一陣

其實有好多竹野diy好靚

140包都唔知有冇啦

嘩有黑色鬱金香

得閒幫我整竹棒？

竹嗰個驚嚇箱超靚

當然得閒
你急唔急？唔急就7點半後

起office後

Take ur time

有黑色 粉紅 橙色

一陣叫你

裝修咗市政廳後用好似8000哩數換

Thanks bro

真咩？ 岩岩河口落多十包釣到鱘魚做日任

啲花先係重點囉

原來有得捉

今個月係出咩特別既魚?

終於連到iphone啦 玩左幾日嘅新手表示唔太知之後點搞 係咪要加巴/絲打做朋友先得？

粉紅色係好野嚟？

我個島無啦啦有一朵

嘩超正，咁就唔知掘花定釣魚好

係咪要大瀑布先捉到呢條

做完功課返嚟竟然未爆post

隻老鼠會唔會奸左少少

其實呢隻驚同牧場好唔同
唔會miss左啲劇情就冇左啲咩
大家可以唔洗咁心急

摸野團走哂

正常本島要係瀑布上先釣到
外島唔清楚

得好少方程式
搵小夥伴傾下計先

依到個個巴絲都玩得咁快嘅
我新手啱啱開始咋

有冇巴打有高價大菜頭收購？

可喜可賀

啱

想要呀

搵錢賣咩都賺到,
但係d花要自己種就要好多日

如果我遇到會掉晒d工具全部裝晒花,
魚留到捐或賣幾條算

幾時可以踏入島潮聖一下

整咗個竹園

我果個藍色

咁又係，我d花交配極都唔岀特別色

每日開game最期待就係睇有冇出特別色

唔知我呢個係點呢

粉紅色應該係個島落雨/你淋花

紅 白 出粉紅

應該好多人追粉紅色

下次試下 順便搖傢俬

真

加switch好友先

可遇不可求

橋DIY係咪一次只可起一條？

好事嚟

拎橙色花

上網見到有人已經有機械人
佢地點樣拎d材料？

我唔敢周圍種花
因為我想建哂啲圍欄先種
費事比訪客踩爛哂

好正
我今日都學左竹欄杆

已開關口
歡迎登島

我無俾人踩到
但係自己手殘採左

有無人有興趣？

有動物生日 勁可愛

金幣島

原來仲有得生日

我個島唔知咩事突然間十幾粒流星

有冇巴打知道貓頭鷹出現條件
198000都就供完都未出嚟

要聽日先有

有冇捐5樣野比狸克?

張床

W 字頭 3個字

隻鹿好可愛

好想要個髮型同個色

慢慢黎啦 享受！

冇呀？我估我miss咗對話唔記得做任務

許願

笑左出聲

咩花最靚目前

一定係玫瑰
紅色銀蓮花都靚（個人喜好）

玩到咁上下劇情送

34萬 哪有錢

絲打開島未 開嚟玩

重登佢又會出返黎

有冇人知用星星碎片整出黎嘅竹棒有咩用

換衫

你地要過黎玩？我仲諗住出多轉去

你得閒先開啦

要捐咗先

好不安呀媽咪

有絲打介紹波斯菊靚
所以我都搵緊黎種

正阿
黑橙粉鬱金香

搞掂了 thanks

絲打仲有冇多個口罩😂
我用兔仔頭套同你換

羨慕

有冇野比隻新手摸下

送咗條裙比個健身佬

七點幾仲咁光

痴撚線好醜

好大條

我嗰啲係diy minions傢俬無得摸

黑色鬱金香好似中左毒

部機慢1個鐘

加左 Ch字頭 想買衫

好正呀 Elsa 我又要

其實D傢俬過兩日就可能出現喺自己間舖頭到
摸晒咪冇驚喜

鐵漢柔情

覺得舊長靴其實ok百搭

砌完係咪可以開島潮聖

我都係，想換水果

係咪摸左就會有

好啱數字用

想要後面個CD機

會唔會太溫馨呢個畫面

正呀，我想要個咖啡壺

得一部如果無咗我可以拎房嗰部比大家摸

橋係唔係只可以整一條？

我都係搵整啲水果先

想搵朋友一齊挽

救命

唔係

點再整？

加左V字頭

喺綠色帳幕左邊個黃色回收箱

芝牛可以隨時過嚟整野

一陣試下
Thanks

今日晏就話要碌架床個位
我今晚add你
等多陣

有無得改返一開頭既bgm聽慣左

好啊 add你先

單機多人模式玩得好唔過癮

幾時先會有改造教學工作坊

加左 想要CD機同咖啡壺

2p純粹得閒玩下嘅其實ok
2個都玩好密嘅應該索性分開2部機玩

起碼都起晒三間屋之後

有冇人有多咗出黎嘅方程式 想要嘅可以交換下 家俬都可以

水果同自己一樣 係唔係又係普通外島

南半球雨天有無人想入？

想釣魚

想釣魚x2

我過黎釣魚

我都想黎釣魚

芝牛係咪入嚟整野？

想要魚

唔該巴打

更新埋就開，入黎送件家俬黎玩
送乜都得

SW-8550-8686-9596

唔知未入過人地島
我係射氣球中左

我要摸呀

種完引左好多烏鴉鳳蝶

一隻可以賣2k5

張床好靚 想要

我仲未有得射

想問下許願有冇限次數？

送既話放係我屋企門口得了，
落雨天南半球

北半入唔入到南半？

係咪講緊貝殼個張？我都好想要呀

開到9點9

google 衫啲qr code成日都好難scan

無，許得愈多愈好
第二日會好多星星執

専業花農
但點解種咁疏？

是 俾少少時間我

配種

想問配種係咪 OXO
XOX
OXO

搞掂哂先發現條橋block左

原來熄燈都幾有mood

紅燈

係唔係換傢俬

係你了
8點半

8點半我未必得9點？

Ok
陣間加你
我個名係字頭

有冇島俾我參觀下

勁

未遇到氣球？
我今日玩左陣出左三次
一個跌左落水

幾錢

我未有支野

$120

thanks
咁我可能後日先有, 我今日先有第 3 個村民來, 然後服務處聽日又要升級

我上面share 咗個qr code啦

五支樹枝可以啦

入唔到

今日有巴/絲話想黎買藍色咖啡機既
可以黎啦
8點正開島
請勿踩花 多謝大家

可唔可以拎2朵 白/黃 同你換2朵紅色?